有冇人可以幫我搵下呢隻公仔？

有冇機會搵到隻一模一樣呢？